空姐：全世界最冇專業精神嘅職業，一定係香港警察

我諗......全世界最冇專業精神嘅職業，一定係香港警察。

等我都真誠同耐心回覆佢嘅擔憂，最後亦為佢提供咗個建議，希望可以幫到佢。

1)從來唔會有機師check機上嘅乘客名單，
你估個個好似你哋咁得閒連搭地鐵都查人身份證呀？

2)我哋機上無資料顯示客人職業、出生年月日、身份證號碼、相片等私人資料。

3）航空公司係好包容的，就算你係人定係狗，抑或係一件死物，機師都係well-trained 帶你去到目的地。

4)就算你係飛機上係個超黑人憎嘅閪客，
我哋都唔會對住個客舉中指，同埋唔會DKLM的。🤗

5)你以為你對呢個世界嘅影響力大到要人哋撞機落海，幾百人同你攬炒呀？
我淨係知如果你上到機又亂打人亂吠，機師有權趕你落機，以防你影響航班安全。

6)你出糧收納稅人嘅錢，但就打9納稅人。
機師出糧雖然係乘客嘅錢，但從來就冇打9過乘客。

7)坦白講，機師平時都未必認得空姐空少個樣同名，亦都唔會巡視機艙。
你估人哋好得閒出嚟行到去機尾搵下你咩名睇你咩樣？

搭飛機又驚飛機師炒機害死你
搭地鐵巴士又驚車長炒車害死你
出街食飯又驚餐廳落毒毒死你
買野又驚人昆9你
行街又驚畀人點相啤9你

BTW，唔洗等航班公司回覆啦，我幫下你，
我唔會好似999咁叫你驚就唔好出街/搭飛機，
因為我幫你諗好個解決方案係，整容應該幫到你。🤗🤗🤗

詳細內容

同毅進仔講專業精華，會唔會深得滯

神

人民公敵

其實d黑警以為自己係邊個？你條命賤就話死vm, 其他人條命寶貴過你隻垃圾啦

架飛機是但一粒螺絲都寶貴過警犬條命啦
為左你呢條連螺絲都不如既低賤生命同你攬炒

1)從來唔會有機師check機上嘅乘客名單，
你估個個好似你哋咁得閒連搭地鐵都查人身份證呀？

元朗白衫果d 又唔查
走去圍住d 年輕人查

大把空姐d 男友係克警

用機師水平同毅進仔比
姐姐妳未免太膚淺了

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

推

黑警好撚柒

飛機司
知唔知自己講緊咩

“我係香港人，我願意罷工”

人地背緊乘數表咋
連警例都未撚熟
仲講專業精神？